［請不要消失希望］希望警方回頭是岸

可憐既警察
你地完全表現出
自己唔甘心比人咁樣侮辱

但真正侮辱你地既唔係示威者
係當你地肉盾同垃圾既高官

你地個價值跌到落谷底
點解受咁多訓練但結果係要出黎企出黎做狗，同埋互相洩憤

你地都係諗住高薪厚職，儆惡懲奸受人尊重
但衣家點解會搞到隨時坐監連累家人，比人打比人棄

已經無諗住你地會自己停手，但希望你地諗下有冇需要繼續加強力度

打份工，唔係連個腦比撚埋佢
咁多人睇住，你做好做壞大家都會見到
唔好人叫你食屎你真係走去食屎啦

黎啦鬧我啦

因為一班阿伯都淆既人
令到唔同身分既香港人受傷/付出代價，真係接受唔到